# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-10 13:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-24 12:03+0000\n"
"Last-Translator: Asstioc <johnyushrc@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://sts.simkol.pl:18443/projects/"
"simrail/etcs-evc/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../EVC\n"
"X-Poedit-KeywordsList: get_text;get_text_context:c1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\text_messages.cpp:117
msgid "Level crossing not protected"
msgstr "道口无防护"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\text_messages.cpp:118
msgid "Acknowledgement"
msgstr "确认"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:77 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:287
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1072
msgid "Driver ID"
msgstr "司机号"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:86 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:107
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:920
msgid "Level 0"
msgstr "等级 0"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:89 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:110
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:922
msgid "Level 1"
msgstr "等级 1"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:92 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:113
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:924
msgid "Level 2"
msgstr "等级 2"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:95 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:116
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:926
msgid "Level 3"
msgstr "等级 3"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:131
msgid "Level "
msgstr "等级 "

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:140 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:916
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:146 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:289
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:944
msgid "Train running number"
msgstr "车次号"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:153 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:299
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1082 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1245
msgid "RBC ID"
msgstr "RBC编号"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:154 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:300
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1083
msgid "RBC phone number"
msgstr "RBC电话号码"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:158 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1081
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1244
msgid "RBC data"
msgstr "RBC数据"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:168 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:297
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1092
msgid "Radio network ID"
msgstr "无线网络识别码"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:184 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:200
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:965 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1229
msgid "Train data"
msgstr "列车数据"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:184 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:291
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1060
msgid "Train type"
msgstr "列车数据组"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:192 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:292
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:991 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1230
msgid "Length (m)"
msgstr "长度"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:193 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:996
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1234
msgid "Brake percentage"
msgstr "制动比"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:194 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:995
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1238
msgid "Max speed (km/h)"
msgstr "最大速度"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:195 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:992
msgid "Loading gauge"
msgstr "限界"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:195
msgid "Out of GC"
msgstr "超限"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:196 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:994
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:997
msgid "Train category"
msgstr "列车种类"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:196 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1000
msgid "PASS 1"
msgstr "客1"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:196 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1003
msgid "PASS 2"
msgstr "客2"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:196 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1006
msgid "PASS 3"
msgstr "客3"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1009
msgid "TILT 1"
msgstr "摆1"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1012
msgid "TILT 2"
msgstr "摆2"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1015
msgid "TILT 3"
msgstr "摆3"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1018
msgid "TILT 4"
msgstr "摆4"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1021
msgid "TILT 5"
msgstr "摆5"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1024
msgid "TILT 6"
msgstr "摆6"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:197 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1027
msgid "TILT 7"
msgstr "摆7"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1030
msgid "FP 1"
msgstr "货1"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198
msgid "FP 2"
msgstr "货2"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1036
msgid "FP 3"
msgstr "货3"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1039
msgid "FP 4"
msgstr "货4"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1042
msgid "FG 1"
msgstr "缓1"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1045
msgid "FG 2"
msgstr "缓2"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1048
msgid "FG 3"
msgstr "缓3"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1051
msgid "FG 4"
msgstr "缓4"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:199 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:993
msgid "Axle load category"
msgstr "轴重等级"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:227 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1192
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1202
msgid " data"
msgstr " 数据"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:236 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1130
msgid "Adhesion"
msgstr "黏着调节"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:236
msgid "Non slippery rail"
msgstr "正常黏着"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:236 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1131
msgid "Slippery rail"
msgstr "低黏着"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:243 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1123
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1253
msgid "SR speed (km/h)"
msgstr "引导限速"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:244 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1124
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1250
msgid "SR distance (m)"
msgstr "警惕距离"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:246 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1121
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1249
msgid "SR speed/distance"
msgstr "引导模式警惕设置"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:252 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1117
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:258 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1133
msgid "Set VBC"
msgstr "设置VBC"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:258 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:264
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1163 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1164
#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1180
msgid "VBC code"
msgstr "VBC编号"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:264 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1142
msgid "Remove VBC"
msgstr "清除VBC"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:293
msgid "Brake percentaje"
msgstr "制动比"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:294
msgid "Maximum speed (km/h)"
msgstr "最大速度"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:295
msgid "Airtight"
msgstr "气密"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:295
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:295
msgid "No"
msgstr "取消"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:309
msgid "Data view"
msgstr "数据总览"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:315
msgid "System version"
msgstr "系统版本"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:315
msgid "Operated system version"
msgstr "操作系统版本"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:406 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:514
msgid "Radio network registration failed"
msgstr "无线网络注册失败"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:417
msgid "Train is rejected"
msgstr "车次号注册失败"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:679
msgid "Shunting request failed"
msgstr "调车请求超时"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:970 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:974
msgid "Validate train data"
msgstr "使用列车数据"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1138 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1151
msgid "Validate set VBC"
msgstr "确认设置VBC"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1147 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1168
msgid "Validate remove VBC"
msgstr "确认清除VBC"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1184
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1186
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1198 c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1202
msgid "Validate "
msgstr "确认 "

#: c:\etcs\src\evc\dmi\windows.cpp:1395
#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:40
msgid "SH refused"
msgstr "拒绝调车"

#: c:\etcs\src\evc\euroradio\session.cpp:126
#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:43
msgid "Trackside not compatible"
msgstr "轨旁通信不兼容"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\mode_transition.cpp:325
msgid "Entering FS"
msgstr "进入完全监控模式"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\mode_transition.cpp:332
msgid "Entering OS"
msgstr "进入目视行车模式"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:26
msgid "Unauthorized passing of EoA/LoA"
msgstr "非法越过行车许可终点"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:30
#: c:\etcs\src\evc\trainsubsystems\brake.cpp:30
msgid "Balise read error"
msgstr "应答器报文错误"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:34
msgid "No MA received at level transition"
msgstr "应答器信息缺失"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:37
#: c:\etcs\src\evc\trainsubsystems\brake.cpp:64
msgid "Communication error"
msgstr "无线超时制动"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:46
msgid "SR distance exceeded"
msgstr "警惕确认"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:50
msgid "SH stop order"
msgstr "禁止调车"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:54
msgid "SR stop order"
msgstr "绝对停车"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:57
msgid "Emergency stop"
msgstr "紧急停车"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:60
msgid "No track description"
msgstr "线路信息缺失"

#: c:\etcs\src\evc\procedures\train_trip.cpp:71
msgid " brake demand"
msgstr " 制动"

#: c:\etcs\src\evc\stm\stm.cpp:395
msgid " failed"
msgstr " 故障"

#: c:\etcs\src\evc\stm\stm.cpp:516
msgid " not available"
msgstr " 不可用"

#: c:\etcs\src\evc\trackconditions\route_suitability.cpp:43
msgid "Route suitability - loading gauge"
msgstr "进路适合性 - 装载限界"

#: c:\etcs\src\evc\trackconditions\route_suitability.cpp:46
msgid "Route suitability - axle load category"
msgstr "进路适合性 - 轴重类别"

#: c:\etcs\src\evc\trackconditions\route_suitability.cpp:49
msgid "Route suitability - traction system"
msgstr "进路适合性 - 牵引系统"

#: c:\etcs\src\evc\trainsubsystems\brake.cpp:50
msgid "Runaway movement"
msgstr "溜逸防护制动"

#: c:\etcs\src\evc\trainsubsystems\brake.cpp:86
msgid "Train data changed"
msgstr "列车数据变更"
